有無人向英國提出BNO世襲問題？

有無人向英國提出爭取BNO世襲問題？
包括：1997年後出世，但父／母有BNO

話撚明得97年7月1號前出世嘅人先可以申請，同埋無得俾仔女，你嘈啲咩唧？

就算世襲佢都冇份
大部分國家21歲+就唔可以利用子女關係入籍

做緊，同英國爭取緊繼承權

冇可能

乜你冇咩？